黑警真係冇諗過，遲早要還？

無論到最後事件以乜嘢方式平息
今日被黑警殘害的年輕抗爭者
此生都不會忘記
任何一個今日嘅警隊成員
無論過咗幾多年之後
都係呢班抗爭者痛恨的對象
係一生都不會忘記的仇恨
只要將來的日子有任何機會
人已長大成熟
都一定會以更聰明的方式作最徹底的報復
可能唔止報喺警隊成員本人身上
仲會報落最關愛最年幼的親人身上

覺得贏咗就唔使還啊嘛

似舊時D武林小說
大派比人復仇
之後又復仇返人
無止境落去

所以黑警死全家

correct

理性小小
事實會唔會真係死全家先
最後咪都係無止境落去

個個仆撚晒去開微博都係返大陸等人治啦
識諗就唔會做黑警啦

有啲人只係人模人樣 未必內置有獨立思想及同理心
當一部分人係行駛緊群眾思想 即係d:中國人就應當xxxx
咦d群眾思想 一日飼主仲喺度餵飼中
係唔會怕所謂既報應或曾虐待他人嘅經歷而有所畏懼

佢地根本無咁既智力去諗呢類野，只會聽命令
如果唔係一早就hea做
所以唔洗諗咁多

警隊上下都無思想 點會諗野

至少我打後50年都會同身邊每一個講

警察冇一個係無辜

香港最低賤行業

今日所有警隊成員
強調，係「所有」成員
成支警隊，已被視為邪惡集團
無任何成員係無辜
因為黑警唔係以自己個人身份施暴
係以警隊成員身份施暴
被仇視的係所有警隊成員
今日暴打暴虐抗爭者發洩……

若干年後
子女成材成家
一個陽光明媚的日子
突然收到消息
兒子一家同人無仇無怨卻慘被滅門
完全唔明點解會發生咁嘅事

你以為自己一生都冇做錯過任何事
今日只係警隊一個文職人員
原來就係曾為警隊成員
已經要付出嚴重代價

集體負責制！
現在都未有所謂良心警篤魁，所以冇一個係無辜！

其實剛好相反
「輸」咗被調查被追究被制裁
正義得以彰顯
先至或者唔使還

警隊成員在明
仇警者在暗……